export const pessoa = [
    { "people": "Jouceli Figueiro Gon\u00e7alves", "mom": "Eva Diniz Figueiro", "dad": "Caleb Amancio Gon\u00e7alves", "cep": { "type": "Travessa", "street": "Rutilo", "neighborhood": "Messejana", "city": "Fortaleza", "state": "CE", "cep": "60841645" } },
    { "people": "Deyse Garcia Maia", "mom": "Rosane Fund\u00e3o Garcia", "dad": "Jucemar Serra Maia", "cep": { "type": "Rua", "street": "Acre", "neighborhood": "Estados", "city": "Boa Vista", "state": "RR", "cep": "69305510" } },
    { "people": "Geraldo Ximenes Vitorino", "mom": "Roberta Pimenta Ximenes", "dad": "Emanoel Jales Vitorino", "cep": { "type": "Caminho", "street": "B - V", "neighborhood": "Muchila", "city": "Feira de Santana", "state": "BA", "cep": "44006274" } },
    { "people": "M\u00f4nica Nogueira Stutz", "mom": "Raquel Silvino Nogueira", "dad": "Celso Oliveira Stutz", "cep": { "type": "Quadra", "street": "EQNN 17\/19 Lote B", "neighborhood": "Ceil\u00e2ndia Norte (Ceil\u00e2ndia)", "city": "Bras\u00edlia", "state": "DF", "cep": "72225568" } },
    { "people": "Wesley Avilla Leal", "mom": "Genilda Soares Avilla", "dad": "Jo\u00e3o Marcos Boelho Leal", "cep": { "type": "Rua", "street": "Professor Virg\u00ednio Marques", "neighborhood": "Japiim", "city": "Manaus", "state": "AM", "cep": "69077762" } },
    { "people": "Evelyn da Silva Prucho", "mom": "Riselda Moreira da Silva", "dad": "F\u00e1bio Paula Prucho", "cep": { "type": null, "street": null, "neighborhood": null, "city": "Combinado", "state": "TO", "cep": "77350000" } },
    { "people": "Cassio Kuster da Silva", "mom": "Aparecida Yunes Kuster", "dad": "Wanderley Ascar da Silva", "cep": { "type": "Avenida", "street": "Santos Dumont", "neighborhood": "Campo Velho", "city": "Floriano", "state": "PI", "cep": "64808515" } },
    { "people": "Dulcinea Milanez Lucas", "mom": "Jane Campos Milanez", "dad": "Elimar Sarmanto Lucas", "cep": { "type": "Rua", "street": "Cerejeira", "neighborhood": "Ch\u00e1caras S\u00e3o Pedro", "city": "Aparecida de Goi\u00e2nia", "state": "GO", "cep": "74923024" } },
    { "people": "Fabiano Caldas Chaves", "mom": "Anna Azevedo Caldas", "dad": "Abra\u00e3o Bento Chaves", "cep": { "type": "Rua", "street": "Lauro Cunha Freire", "neighborhood": "Monte Belo", "city": "Vit\u00f3ria", "state": "ES", "cep": "29053200" } },
    { "people": "Kamila Barsosa de Carvalho", "mom": "Viviane Ferreira Barsosa", "dad": "Laudemar Albergaria de Carvalho", "cep": { "type": "Rua", "street": "Santo Ant\u00f4nio", "neighborhood": "Jo\u00e3o Eduardo I", "city": "Rio Branco", "state": "AC", "cep": "69911440" } },
    { "people": "Nara Helena Barsosa Sodre", "mom": "Lucinea Nobrega Barsosa", "dad": "Reginaldo Chaves Sodre", "cep": { "type": "Quadra", "street": "506 Sul Avenida NS 4", "neighborhood": "Plano Diretor Sul", "city": "Palmas", "state": "TO", "cep": "77021692" } },
    { "people": "Marlene Velasco In\u00e1cio", "mom": "Rayanne Campelo Velasco", "dad": "Michell Silva In\u00e1cio", "cep": { "type": "Rua", "street": "Oito", "neighborhood": "Jardim Industri\u00e1rio", "city": "Cuiab\u00e1", "state": "MT", "cep": "78098634" } },
    { "people": "Ariel Lucas Mendes", "mom": "Ivone Medel Lucas", "dad": "Vin\u00edcius Figueiro Mendes", "cep": { "type": "Rua", "street": "Mariano Vieira", "neighborhood": "Cambar\u00e1", "city": "Boa Vista", "state": "RR", "cep": "69313428" } },
    { "people": "Laudemar da Paix\u00e3o Dutra", "mom": "Ingrid Cordeiro da Paix\u00e3o", "dad": "Raine Zava Dutra", "cep": { "type": "Rua", "street": "dos Astros", "neighborhood": "Raiar do Sol", "city": "Boa Vista", "state": "RR", "cep": "69316062" } },
    { "people": "Antonieta Felix Carvalheiro", "mom": "Luciane Caldas Felix", "dad": "Raul Sarmento Carvalheiro", "cep": { "type": "Rua", "street": "Leandro Bezerra", "neighborhood": "Coa\u00e7u", "city": "Fortaleza", "state": "CE", "cep": "60872414" } },
    { "people": "Anthony Alfradique Limeira", "mom": "Ariana Loureiro Alfradique", "dad": "Noah Yabuta Limeira", "cep": { "type": "Rua", "street": "Portamedina", "neighborhood": "Ouro Verde", "city": "Teixeira de Freitas", "state": "BA", "cep": "45985711" } },
    { "people": "Zenaide Koga Bonimo", "mom": "Waleska Bocafoli Koga", "dad": "Robson Lyrio Bonimo", "cep": { "type": "Rua", "street": "Peper\u00f4nia", "neighborhood": "Lagoinha", "city": "Porto Velho", "state": "RO", "cep": "76829752" } },
    { "people": "Luiza Paix\u00e3o Louzano", "mom": "Marina Grilo Paix\u00e3o", "dad": "Orlando Passos Louzano", "cep": { "type": "Rua", "street": "Professor Hil\u00e1rio da Rocha", "neighborhood": "Vila Santo Eug\u00eanio", "city": "Campo Grande", "state": "MS", "cep": "79060560" } },
    { "people": "Irinea dos Anjos Vidal", "mom": "Edna Borner dos Anjos", "dad": "Paulo Pereira Vidal", "cep": { "type": "Rua", "street": "\u00darsula Bravin Gagno", "neighborhood": "Jardim da Penha", "city": "Vit\u00f3ria", "state": "ES", "cep": "29060820" } },
    { "people": "Regiane Leonicio Koga", "mom": "Munique Marotti Leonicio", "dad": "Ad\u00e3o Furtunato Koga", "cep": { "type": "Rua", "street": "Brilhante", "neighborhood": "Jos\u00e9 de Anchieta", "city": "Serra", "state": "ES", "cep": "29162360" } },
    { "people": "Mario Felix Portugal", "mom": "Sheila Alentejo Felix", "dad": "Lucca Coutinho Portugal", "cep": { "type": "Beco", "street": "Pantanal", "neighborhood": "Nova Palestina", "city": "Vit\u00f3ria", "state": "ES", "cep": "29032429" } },
    { "people": "Ad\u00e3o Darmont Gomes", "mom": "Rosali Dores Darmont", "dad": "Aledio Leandro Gomes", "cep": { "type": "Beco", "street": "da Luta 1", "neighborhood": "Resist\u00eancia", "city": "Vit\u00f3ria", "state": "ES", "cep": "29032593" } },
    { "people": "Paulo Vaz Lopez", "mom": "Maria Aline Arruda Vaz", "dad": "Tom\u00e1s Mayerhofer Lopez", "cep": { "type": "Rua", "street": "Mantena", "neighborhood": "Jardim Carapina", "city": "Serra", "state": "ES", "cep": "29161772" } },
    { "people": "Neuza Reis Tolentino", "mom": "Ana Beatriz Marcello Reis", "dad": "Norival Fernandes Tolentino", "cep": { "type": "Rua", "street": "Presidente Costa e Silva", "neighborhood": "Condados", "city": "Guarapari", "state": "ES", "cep": "29209062" } },
    { "people": "Norival Simoes Amancio", "mom": "Sayonara Consendey Simoes", "dad": "Aledio Campelo Amancio", "cep": { "type": "Rua", "street": "do Abacaxi", "neighborhood": "Balne\u00e1rio de Carapebus", "city": "Serra", "state": "ES", "cep": "29164867" } },
    { "people": "Raiane Alfradique Viana", "mom": "Maria Helena Correia Alfradique", "dad": "Enzo Donato Viana", "cep": { "type": "Rua", "street": "Coronel Teodoro Gomes de Ara\u00fajo", "neighborhood": "Grogot\u00f3", "city": "Barbacena", "state": "MG", "cep": "36202628" } },
    { "people": "Fellipe Mour\u00e3o Leite", "mom": "Gislene Figueiras Mour\u00e3o", "dad": "F\u00e1bio Gadelha Leite", "cep": { "type": "Rua", "street": "Dezenove", "neighborhood": "Conjunto Nova Pampulha (Justin\u00f3polis)", "city": "Ribeir\u00e3o das Neves", "state": "MG", "cep": "33937300" } },
    { "people": "Luana Heizelmann Nazare", "mom": "Stephania Hall Heizelmann", "dad": "Gael Gon\u00e7alves Nazare", "cep": { "type": "Pra\u00e7a", "street": "Brasil", "neighborhood": "Nova Baden", "city": "Betim", "state": "MG", "cep": "32676202" } },
    { "people": "Maur\u00edcio Serravalle Palmas", "mom": "Katyene Barellos Serravalle", "dad": "Nilo dos Anjos Palmas", "cep": { "type": "Rua", "street": "Geraldo Flausino Soares", "neighborhood": "Morro do Engenho", "city": "Ita\u00fana", "state": "MG", "cep": "35680589" } },
    { "people": "Maria Isabela Paula Vasgestian", "mom": "Flavia da Paix\u00e3o Paula", "dad": "Benedito Malaquias Vasgestian", "cep": { "type": "Rua", "street": "Paraopeba", "neighborhood": "Nossa Senhora de F\u00e1tima", "city": "Sabar\u00e1", "state": "MG", "cep": "34600490" } },
    { "people": "Joyce Fonseca Bastida", "mom": "Silvia Antunes Fonseca", "dad": "Jo\u00e3o Gabriel Texeira Bastida", "cep": { "type": "Rua", "street": "Deputado Alberto Luz", "neighborhood": "Gurupi", "city": "Teresina", "state": "PI", "cep": "64091170" } },
    { "people": "Adriana Bravo Furtunato", "mom": "Priscilla Vargas Bravo", "dad": "Eleonaldo Holanda Furtunato", "cep": { "type": "Rua", "street": "Cinco", "neighborhood": "Jardim Residencial Francisca Garcete de Almeida", "city": "Rondon\u00f3polis", "state": "MT", "cep": "78736386" } },
    { "people": "Icaro Mata Ascar", "mom": "Roselaine Souza Mata", "dad": "Gabriel Miranda Ascar", "cep": { "type": "Rua", "street": "Capit\u00e3o Frederico Virmond", "neighborhood": "Santa Cruz", "city": "Guarapuava", "state": "PR", "cep": "85015260" } },
    { "people": "Isaac Ramos Monnerat", "mom": "Palmira Rezende Ramos", "dad": "Juan Amaral Monnerat", "cep": { "type": "Quadra", "street": "D", "neighborhood": "Geraldo Sampaio", "city": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "state": "AL", "cep": "57240340" } },
    { "people": "Guilherme Barreto Moreira", "mom": "Lucia de Oliveira Barreto", "dad": "Nicolas Frossard Moreira", "cep": { "type": "Pra\u00e7a", "street": "Santo Amaro de Ipitanga", "neighborhood": "Centro", "city": "Lauro de Freitas", "state": "BA", "cep": "42703530" } },
    { "people": "Jos\u00e9 Coelho Quintanilha", "mom": "Regina Zambelli Coelho", "dad": "Kau\u00e3 Neto Quintanilha", "cep": { "type": "Rua", "street": "Federa\u00e7\u00e3o", "neighborhood": "Centro", "city": "Taquara", "state": "RS", "cep": "95600068" } },
    { "people": "Joelma Mozer Monteiro", "mom": "Lucia de Oliveira Barreto", "dad": "Devanir Salom\u00e3o Monteiro", "cep": { "type": "Rua", "street": "H", "neighborhood": "Olho D'\u00c1gua", "city": "S\u00e3o Lu\u00eds", "state": "MA", "cep": "65067546" } },
];
